其實點解唔發動真。文革？？

反正香港最壞情況都係攬炒，你地連死都唔怕
點解唔無成本地玩下野
配合而家大陸既意識形態
發動真文革，大家愛國愛黨
第一步先批鬥所有有子女拎歐美國家護照或在歐美讀書的政府高官，奶共名人
具體點玩都係嗰d玩法架啦
係文宣方向唔同啫

中美和好咗未？

你真係知咩係文革？

傻鳩